有冇工仲請人

小妹翻緊parttime，今個星期完全冇得返。冇收入點算好。有冇人有工介紹

同求 後生仔 捱得鬧得 tg:simon09912

同問
想搵full time又搵唔到
一路返住pt吊住條命都俾人cut埋

1q $1500

留tg❤️

做ptgf 我包你

同問
真係失業失到個人勁頹

同求

做我隻雞 1q $1600

黑警